大家屋企都有幅牆 宜家每人打一拳落去

仲嬲緊嘅人會明白係咩感受。

打落幅牆啦，冇人會責怪你，亦冇人可以責怪你。

女嘅打枕頭，男嘅搵幅牆打一拳

因正義而憤怒，因憤怒而揮拳

係一個好好嘅發洩。

推廣

推

小妹都係打返飛機算啦
打牆呢啲野唔啱小妹做

對住幅牆打一拳感受下自己嘅內在

總要習慣

咪自殘 依家即時上fb ig宣揚開去

不如好好鍛鍊身體啦

枕頭都得

幅牆穿咗，隔離屋嚇醒咗依家喺個窿到望住我

唔想未來畀恐懼壓跨，需要嘅係克服
安慰唔係治本嘅方法，根源依然係到

凌晨四點半叫人打屋企道牆？弱智？

冇時間呃自己啦

盡快克服恐懼

「打幅牆自己痛噉戇鳩，我先唔打」

唔盡早試一次，到有朝一日，逼不得已要出拳，你只會失去冷靜

嬲到訓唔著 起身做運動

黐線， 一定整親手

噉你搵個枕頭

中共已經建國70年，按照現代極權法西斯統治嘅歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

致所有覺得傷心絕望嘅同路人，唔好喊住離開呢個世界，要笑住走，對得住自己，對得住土生土長嘅香港，無愧於自己生而為人在世嘅價值

打開拳靶

「冇意義，幫唔到件事，點解要噉做」
「打落個枕頭有咩意思」

驚搞親嘅換個枕頭

如果呢個心理關口都突破唔到，唔洗抗爭啦，只係一個枕頭都唔敢打落去，一件冇感情嘅床上用品，打佢一拳唔會爛，佢唔會痛，你唔會傷

打拳靶戴唔戴拳套？

唔小心直擊咗內心嘅脆弱

隻手已經爆左缸
怒氣消退左 痛到手到震埋

試一次就夠
今晚好好休息

戴唔戴都有

唔洗咁消極既 同佢撼過啦